美國駐港澳總領事館批評有親中傳媒散播疫情假消息

美國駐港澳總領事館否認有報道指，兩名感染新型冠狀病毒的職員曾拒絕隔離，強調完全配合特區政府安排。 《大公報》和《文匯報》引述消息人士指，兩人以外交豁免權為由拒絕接受隔離安排。領事館在社交網站發文，不點名指有中國操控的傳媒散播假消息，強調有關報道並不真確，反對在重大的公共衛生議題上散播假消息。帖文又引用特區政府昨晚的新聞稿，指領事館一直全力配合政府各項防疫工作。

原文網址：

大公文匯垃撚圾

黨報